六點天光啦

727 元朗 文宣概括

其實尋晚已經整起左 唔知點解冇人幫小妹spread出去咁 其實文宣有好多 但整完都要靠咁多位手足幫手spread出去架
另外小妹英文差 冇做埋英文 請見諒

晏啲見啦咁多位

推

Push 一陣見

天光了 都係訓唔撚著 屌

成日對住部電話唔好架巴打
不過我都成三點先訓

對住部電腦咋

Thank you bro

推！

3:00 遮打花園

推 一陣見

good morning,everyone

早 幫推

推
下晝三點見

push

香港人真係好忙

咁多人冇訓過/醒左既

睇徐步高睇到好心寒

繼續推

+1

我要買海味

推，大家早啲瞓，養足精神

訓到先然醒先

仲未瞓到

第2張有無多d fact check
噚晚差婆開記招時話：
（1）位置唔係安老院
（2）事前已經同老人院etc溝通左要閂窗
（3）無接獲人任何投訴

睇下有個更好立場去spin

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

仲有今日，大家要出現

民居簷蓬就一定有 附近就係安老院啦喎

本身好多上年紀居民都支持示威者和平表達意見

我想同部分西邊圍既叔叔姨姨道歉

Pish

感謝

推呀 今日見

成晚失眠
好攰

thank you

襯仲有幾個鐘訓下啦巴打
辛苦哂啦

今日airdrop出去

辛苦晒你

幫推

起身啦

今日遊行，追究黑警刑責！！

屌你老母 特登唔提軍帽仲有架車同白衫人既關係性？

唔洗屌我老母住既 文宣各有各做姐
補返張相啦最多

此風千萬唔可以被冷處理

我發咗三次惡夢

Good

仲差警棍加金屬環個張

樓上有巴打整左圖啦

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

整得幾好

Push

光復香港 時代革命

文宣中

各位聽日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

Sun is raising

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

文宣戰都好緊要

快傳開

仲有一大發現
架車早d 時候仲要俾直播拍到同狗車群停一齊，明明附近都清左場

車牌TP8431, 起底組唔該

#321 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區